［求問］你個iLoud Micro Monitor 壞咗啊

係amazons 買咗三個月到
今日一開個低音喇叭 (woofer)唔著
淨係最上面兩個tweeters仔著 有無人知道發生咩事？

試過跟網上面個步驟做都係唔得
搭單一問 如果攞番去原廠整係咪好貴 定係買過個算

Upupup

有保養，整會唔會免費? 不過你要擔心運費貴
當年寄隻westone 入耳耳筒一程都收左我5百幾, 好彩return 個程westone 話佢包, 唔係真係買過隻好過

巴打最後點 我依家果隻都係咁

Pat左係屋企當電子廢物

唔拎去香港果啲維修?
我email左佢 佢叫我搵reseller 但佢咪就係賣果個

我係amazon 買有香港保養咩？
利申:唔識

唔係 搵街鋪搞姐 反正都無保養 整唔到咪掉撚左佢